東張西望幫自己啲打飛機, 腥到仆街……

好多網民點點點
然後搵個呀嬸
母親節成大陣精味點食飯……

睇乜鳩東張西望

cctvb不意外

個網民咪佢自己嘅copywriter etc

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

有連登手足既留言